[吾皇成功進入下一輪] NBA 2017-2018季後賽討論區 (49)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

火箭

爵士

仆街 咁都有得倒

eg

完全係hea果種倒

雀屎上翻力

仲話同勇士比

炒罰

omg

我愛登子

Hea夠係時候拉開啦

真係好撚準

又係摌石

右

哈登真係好難守

屌你老母eg今年po到底做乜鳩
完全唔知自己應該做乜咁

太易draw foul

火箭比假希望人

行行企企
心情靚就射個三分咁囉
兩條友打曬啦

咁樣撚雀真係好9

Capela>Gobear>Adams?

又出返gordon

再係咁幫佢開個百屌區

箭入到東決唔比勇橫掃收貨了

Pnr輕鬆到

箭入唔到東決

Ingles呢D咁多小動作嘅人真係出harden克死

咁樣踩落去

嚇死人咩，eg打唔好都睇住整傷人

Gordon

無心既咁又

屌佢真係坐定定係場邊啦

咪嘈唔好傷呀唔該
傷咗真係無嘢睇

好心mda見佢個態咁差就出green好過啦

傷左 eg等住比人屌屎忽

係
傷咗火箭贏硬
冇野睇

可能咬柴

睇落佢係冇狀態到跟波跟唔到人冇心既

eg 識入波未

罰波

on9 Gordon係咁中距離係唔係痴撚左線

yes 發緊夢

嚇死，見咪嘈大力打地以為玩撚完

基石41分

咪嘈唔好上啦
今場無咖啦，唔好格硬打

個防守又開始hea

eg你要炒今場炒哂佢

應該㧕到下但未到咬柴

點解佢仲會係場上面

等佢射到有手感

gordon係咪食錯藥

eg 企係到唔知做乜鳩

天光了

怕黑？

好彩冇乜人睇，唔係又可以世界大戰

入東決

西決 自膠

見eg打到尾先醒起呢場冇出過green

出場10秒入波已經多過gordon

一出黎就入

即刻有球3

下場再返嚟打過

波叔4個偷波但 7to

完場前屌多次
Eric Gordon
完全唔知做緊啲乜鳩

你醒拿

起唔到身

egg 訓撚醒未
基石真係無進攻都有防守…
搞乜撚啊

爭d整傷咪嘈希望引多d人屌撚醒佢

EG又做咩，打勇佢咁既態死撚緊

好想睇capela屈爆勇士個底

睇慢鏡係咪嘈自己咬柴先
之後gordon踩左上去

TT復活

LBJ 同OLA講咩 完約搵我組隊?

MDA 係咪ON撚9 egg時間分 1/3 或者一半比green上啦
你老味 又坐撚住個腦 屌你老母臭化閪
閪手配閪腦 match

TT正選
Lue盤棋下得好大下

LUE 800 戰術locker 打開

西波龍RIP

我皇逆天改命

改到輸比西波龍

爵士險被打球迷：我沒有辱罵威少家人

這名球迷名叫Chad Linebaugh，當時他和妻子一起在球員通道旁，挨個拍攝經過的球員。

“當時威少的隊友們挨個走過來，我用手機逐個拍攝，然後威少走過來了，我再說一次，
我沒有對他說任何話，他突然轉過來，打了(hit)我的手和手機。”Linebaugh說道。
“之後我的手還疼了一會兒，他打得挺重的，我會說是扇(slap)，而不是拳打(punch)。
”Linebaugh補充道。

當被問到是否沒有想到會和一名出色的球員發生這樣的事情時，Linebaugh說道：“(威少
是一名出色的球員)是我想要拍攝的原因之一，我不是想要曝光出名，也不是想要經濟賠
償，我只是希望公眾能明白，實際情況是這樣的。”

Linebaugh表示，他不會指控威少，只是想為爵士球迷們正名。

“我所聽到的一切，都是很正常的(appropriate)，(爵士球迷)並沒有惡意褻瀆
(profanity)，我們猶他歡迎每一個人，我們也歡迎威少再次來到這裡。”Linebaugh說道
。

雷霆方面的調查人員表示，他們希望向威少了解衝突前後的詳細情況，但威少表示自己已
經忘記發生了什麼。

此外，威少還在中場進入球員通道時和一位球迷發生爭執，據NBA記者Izzy Gutierrez報
導，該球迷對威少說的是：“你的腳踝還好嗎(How's your ankles)？”因為米切爾在一
次進攻中險些晃倒威少，隨後威少怒斥球迷：“你他媽離我遠點(Back the fuck up)！”

巴打

人品都輸埋
果真同25一樣
只係一個做出面
一個係網上
好兄弟

有火唔計 西書做乜都是對的

騎咁都過到下一輪

唔係

牙龜開記招屈球迷侮辱佢屋企人。劣過25杜牙。

輸波屈人係咪唔得啊 mvp大撚哂ok?

尋晚睇騎睇到半場未夠就自動斷線瞓著咗

係

贏埋總冠

For the first time in his career, LeBron won a playoff series without any teammate scoring 20 points in any of the games.

速龍腳震緊

竟然唔洗放暑假

泡泡龍天敵我皇黎啦

畜龍 搵個守lbj

睇返真係 JR TT 護駕成功

OG 守

球證

應該唔會，西波龍今次絕對係證明自己既最佳時機。

8千萬只係打呢場

最佳西波？

Victor Oladipo just finished a close Game 7. He’s already texting his trainer about getting back to work 💪

睇返啲reply，踩到溜馬屎咁，show some respect la

james 又45分

差少少就刺殺到我皇
要俾啲掌聲

一個人對住我皇對足7場已經好撚好

好撚過pg 起碼迫到吾皇入絕境
陣間畜龍又比人炒0:4 又恥笑

對西波龍啲希望冇哂

見到lbj 能力-50%

係又閪波唔係又閪波
打隊有東前四實力4-2又比人笑

果然，迷啲一早出局同冠軍大熱嘅係可以大聲啲

我皇真係痴撚線

今年應該唔同啦，見佢得一條友，輕鬆屌打朕啦

依個series溜都好可憐

贏嘅時候永遠都係話騎士廢 唔會比人欣賞

你招elbow低位轉身 好撚屈機 熱火用到依家都係食硬

咁今季騎真係廢嘅
俾啲掌聲瘤
差5分就刺殺到我皇

本場比賽，詹姆斯打滿了上半場以及第三節的前11分鐘，在第三節結束前，由於腿部抽筋，詹姆斯不得不返回更衣室接受處理。
賽後，詹姆斯在接受採訪時，有記者問他對陣步行者的系列賽對於接下來對陣猛龍有何幫助，詹姆斯說：「我現在全身像著火了一樣，在明天之前，我真的不會去想對陣多倫多的事情。我準備回家了，我累了，我想回家。」

牙詹體能真係到盡頭喇，攰到腳抽筋。

熄冷氣就抽架啦佢

火箭輸一場又咪係咁 jb未傷木狼夠前三
速龍又係你愛隊牙?

比啲掌聲刺先啦

拎到一場夠啲老鼠屎威成個playoff架啦

上陣時間一年比一年多

lbj:榮仔返黎未 我好累

個場我有撚抽你箭

迷算唔算，但我成季都話想速龍證明自己

個價係咪包埋佢老婆

榮仔：我打緊2k都入東冠 唔好搵我

包佢偷食嗰啲妹妹仔

咪嘈啲進攻真係好撚癲對燈子有球crossover, step back 3

我冇抽瘤播
抽猗今年廢左同抽瘤廢兩樣野黎
西波龍連3年都係咁冇信心好合理

33 歲無休息打到咁既表現仲想點

見到佢個死人樣就想打7佢

唔怪佢，無能力係咁
要怪怪PG

jokic呢? 金塊有無話換教練或者簽人

邊個pg先
個名係pg
定打緊pg個個

諗起南非世界盃，因為太熱體能消耗得特別快， 半場成半隊英格蘭球員抽筋。

2k my career 隻人仔玩到第5年未見過塞入到決賽

轉去塞咪入到

而家講太早喇
教練應該唔會換，但我覺得應該要試吓Blatt
簽人就未知，淨係知半廢人會opt out走

火箭齊人
希望直落攪掂雀

同埋nba球館密封式design
一熄冷氣就真係熱過桑拿房

件衫好核突同埋榮仔打C&s 晒咗佢

半廢人 出面有人要

jer rapper jer 雷 騎
煩撚到

差唔多個撚個回覆都係係度抽水

一句殺晒兩個

佢肯接受後備出15分鐘到場應該有人開中產

其實佢最大問題真係接受唔到已淪為垃圾既事實

佢同阿榮同屆，感覺已經成個廢老咁

我想睇多幾場咪嘈

幾時變得咁正義同唔抽得水
有人殺基石幫我屌柒佢ok? 仲比人屌緊印象流防守

0-4被下克上話自己一陣值mvp唔抽唔通鼓勵？
3巨頭mvp輸rookie又要撐？
騎兩度大換血換player都打到我皇4x分鐘一場
咁唔係廢左係咩

依個真，唔肯咪走去啲次級聯賽囉

不過我驚佢連土皇帝都未必做到

有幾多人真心覺得癗係三巨頭

冇話唔得，但成個星期都日日瘋狂咁jer 煩撚到

講去拓7就火滾
對面傷左個top5中鋒
當你rapper同ad 都係mvp級抵銷
你就齊陣但俾人炒4-0
咁唔抵俾人屌？

黑氣石比人笑足n年又唔煩

想有冇巴有link Reddit 果條好似冇live?

自膠完左

黑氣似meme多啦

下年兩大小前鋒去邊呢

嘔奶又馬上練波

炒車
Olapido

慘，接受唔到已經出局。想打Game 8

屌
MVP 同得分王呢隊都有
重有件接近係dpoy 嘅player
咁唔叫3巨嘅
咁難怪湧全部都係role player

嘔奶 今個SERIES 打得好好

最廢嘅sg位係咪準備好返少少
咪嘈ola勁能到

俾啲掌聲佢
逼到我皇去絕境mode
呢幾年都冇咩邊個得

嘔奶你當combo g
咪嘈就真係似sg打法

點解你地會計 Melo 仲係當年水準。
就好似班騎hater 成日提住之前騎咩豪華陣，屌佢老母咩過氣仲提

但係迫吾皇絕境mode 好似係吾皇班隊友

其實如果今年無rubio，咪嘈可能要打pg

Adams PG WB,算係

多數冇睇波淨係睇左g7一場

就算唔計melo
你都係有pg13
三雙王MVP

咁樣勉勉強強叫得

當燈子死架

驚7溜馬都好勁喎

？

一個人都carry唔到全部sg架，最廢就係sg同pf

有無人覺得Leonard 出返來會回晒塘咁樣

登登上季唔計sg所以例外

不過唔夾就係唔㚒

佢個死人傷難啲唔回塘

有少少鐘意左turner ，琴日見到佢咁好心痛

259當年都有d咁嘅濕鳩傷
出返嚟咪又跑又跳
雖然佢應該就快斷腳

夫g下年撐劉馬？

燈
淫
嘔奶
迪蘆筍

PG13%
Ad
Kp

我日日都屌9 patty mills同Danny green又係睇唔到

你自己都潛水，人地點幫你

垃圾刺邊有人理啊ching

Giannis Antetokounmpo on soon to be restricted free agent Jabari Parker: “He ain’t going anywhere. He’s going to be here.”

日日馬刺打緊都抽垃圾刺倒水刺
又唔見你幫口
真係以為我係刺撚就唔抽刺？
我抽得重勁呀

毛巾續左約清唔走架啦 你想唔續綠屎？

See parker head

會抽既都係暗刺fans ，普通人應該睇到唔會睇

係就好，有少少少少真係鐘意左鹿，middleton

咩三巨啊我癗係四巨啊

你咪其中一個印象流睇波

第一輪打完，有幾多人真係覺得嘔奶超越咗pg13

訓醒發來賀電

ryo蛇渣ga

火箭騎士有波齊齊贏

Adams唔算啦
當年拳王拎dpoy都未比人叫巨頭

一季論都可以咁講嘅

但pg今年狀態食哂屎 若浮若沉

Season表現，超過左

季後賽表現，更加過左

係差功績

pg不嬲飄忽

超過pg真係時間問題

雀打癗都係第一場輸
劇本黎唔洗驚

睇命中率雀都唔算打得差
火箭 4:1 出線

進攻可能係
但防守超唔到PG

大少

我嘅意思係火箭隊波高佢雀一班

咪嘈好似又傷埋
波叔西決地板

究竟邊個係玩具台燈神

黑心寶 抵你雀屎仆街

有排你輸

箭今場醒左
除左eg
半場差唔多炒30分 之後就hea打hea守
倒到得返11分

名人堂: ghill

Roy: ben himons

今年嘔奶隨時防守一陣都有機

認同可能超越唔到

不過其實冇想像中差得咁遠

反占嗰班成日想話binc

我都唔想有咩好bin 殘陣預咗走唔遠過得一關得一關

咁都想Bin? 發夢喇 依家我就bin鳩你喇 吾皇first round會豬？

Drtg guard第一係牙波

騎士死咗之後 我會回歸火箭陣營 同我湧死過

究竟cavs有冇諗過改名叫team LeBron

講到猗勁我雀好多咁

大家咪又係second round exit

雀=騎士殺手

尋日贏到真係上下一心

TT訓醒 吾皇第三節去咗食橙都頂得住

Hill功守都有 打返起笠

KK關鍵傳波

真係唔係打皇一個（只論尋晚）

其實雷用wb加adams加再role player已經夠爭playoff入場券

一輪

差仔又話出到
咁難得入到第2輪又打唔到
真係黑氣石

邊句講騎勁過雀牙

箭勁過雀好撚多就真

聲稱比佢黑個隊首輪出局喎

算9數啦

最後話要抖10日

Sor 刑天 陪唔到你放暑假

衣家串到

遲小小啫 同我雀一齊放暑假啦

你咪開心多一兩個禮拜囉反証最後都係俾禾湧踢走

10日 可能已經唔洗出…

D占狗箭撚串撚到

拎硬冠果隊反而唔出聲

保持冠軍的風度，優雅

比阿龜整傷左

真係咩

我箭今年拎總冠軍既機會已經高唱入雲 垃圾湧 廢騎 柒碌人自己乖乖地我登可能留番少少面俾你 俾番一、兩場你執

jm9

即刻出聲

谷咗道氣好多日 game6冇睇輸成三十分 個個想吾想死 改朝換代

我同你班友講 要死都唔會First round死喇

FYI

佢我勇黎

下場又炒燒鵝就有一班PO臨時湧入黎喪抽

好humble 喎，通常得堆人係到燈 未到final，都應該未見到佢地隊既真fans

呢到占狗箭撚得一個

都話湧迷等頒獎

你都知拎硬睇黎jm9

湧士都要燈😫

我由季初開始入紙申請左迷登架喇

琴晚我雀俾你啲手腳踩到一文不值

如果箭過到勇，但係總決賽傷Harden
然後對面入嚟嘅係76人，咁有無機會直接complete the process呢

仲禾湧

西波龍都唔知過唔過到

平時都有件係度也文也武架啦

真，我都唔明有三分有哨子有4巨，都仲要驚

樓豬

露寶bb
你爵天下第一，4-1反cup箭入西決

垃圾雀 俾返個位牙龜

因為3：1比人反cup過

有無辦法搵到turner 坐係地下灰機嘅圖

我地火箭三分戰勝湧士哨子

米嘈仲係好勁
琴晚好和平架

Agger

連ryo蛇咁搶口都覺得箭豬硬，都唔明有乜好驚😥

告啤死都唔出面，變咗飛花俾人打靶
然後Harden直接打咪嘈

PG：我唔打啦

使唔使叫zaza學埋olajuwon步法先唔驚

kerr 用iggy 打pg 呢招 應該係用黎鎖cp3

到時出咖喱啦

打火箭直接上死亡五小都得

DG追capela 綽綽有餘

帶後備個陣 呢招真係好屈

分分鍾要第4場先出得番

game 4出黎係咁易打下當過左第2輪算啦 第1次po難得入到第2輪一分鍾都打唔到既話好慘

4巨齊腳有3分有哨子真係我媽媽都識帶啦 洗撚鎖黑氣石咩

我箭今日輕取雀屎 乖乖地咁咪好 番到你主場俾你執番場啦

真係諗唔到可以點贏勇

傷左果個？

我地雀有你呢啲咁好人嘅對手真係好感動

你定啦 我登有成班神射手圍住抽插啦

得閒幫你

自己諗

咪癲喇 撐還撐 吹到贏硬咁 衰咗果陣有排比人bin

"If y'all don't respect the Indiana Pacers now, I have no respect for you," Oladipo said after the Pacers' 105-101 loss. "That's just how I feel. Nobody thought we were going to be here -- not one person -- but us in the locker room. I feel like we've earned our respect from everyone now."

都話佢我勇黎

假膠都唔識分 笑死

好撚型

估吾到 三大歌神 得返朗素波係度

嘔奶

反騎又輸

吾知佢洗唔洗食炒價

吓 常規賽兩勝一負喎 有信心正常啦

佢算係一個失敗嘅湧

講咗真湧返緊工訓緊覺 唔洗燈 唔睇波都知會贏

邊得佢咁白痴

估佢唔倒

數字人打依隊溜馬出左局了

東岸下線最強就係溜馬

喂屌晒箭迷同勇迷 俾D尊重依家個對手la 你地仲有3場未打架
咁快開始互燈

連登互燈大賽正式開始！

Pacers真係幾有趣

除咗嘔奶 其他隊友三四線咁濟

季初同我講呢隊入到季後賽真係冇人信

仲以為今年要tank

今日竟然仲可以同猗打到g7

魔術又走寶

Bojan下份約應該唔差

60/3都唔奇

睇TT 笠表現

快啲送aaron Gordon 出黎

冇咁誇掛？

不過真係進步咗好多

喺魔術就打唔到咁既表現

吾皇就算俾邊個受 結果都係輕鬆25+
今年騎問題一直係love 同其他role player

應該會識飛

晒氣啦 西波龍對住占皇嚇到賴屎啦

打巫都咁辛苦

佢應該真心中意溜馬

個陣都有18+4+4嘅

但其實Ola都話wb認真嘅態度影響佢好多

今個賽季，佢兩個既表現，有板你睇

印第安出世

佢家鄉黎

最撚智障嘅係騎迷（包括我）屌足成季嘅TT Jr 季後賽嘅笠

到最後又係要靠返佢地

尋晚嘅表現我收貨

係，季初唔睇好

我season都無睇過

就咁睇依個series,

我覺得成隊都有2線除左oladipo

把握力好到痴線，除左sabonis有時9下9下

全部都打到2線尾

我意思係指contest 得唔足夠既上籃，佢都會入比你睇

得閒比我個雞你老母做啊

所以PG可愛都要回鄉去湖人

sorry

尋晚都廢事睇,預左雙JAMES都贏

我屌你個女呀周夫子

今年我認同上到二線尾

最令我佩服係佢地真係靠自己打上嚟

Bogdanovic呢啲你上年問我 三線都冇

夫子點會生到個女

我判夫子贏 樓豬輸

其實講綜合整體實力黎講，西波龍係咪高騎一班 當然最終決定因素都係我皇

上年佢仲喺網果陣比我既印象係防守好差既射手

之前都交到十幾分場

唔會3線啦下話

我咪講左sorry，你無能咁串

D人唔識個名就覺得佢係3線

根據總亞軍會降歷史地位理論
吾皇應該盡快收皮

屌你要發揮耶穌精神 人地屌你個女 你果俾埋個老婆架
情況就同我箭會讓一場俾雀屎一樣

好撚煩

見佢今年咁都廢時屌佢（雖則都有一半自己攞黎）

我都唔明佢贏來做乜，輸比76咪無得去76

定係吾皇想還債比西波龍

今年吾皇好似仲勁過騎士1.0既prime

但全盛騎士1.0睇落爽好多

人臨去之前會迴光反照

騎士1.0成隊防守好好多

bledsoe rip

TT係回春定一場爆發都係一個迷

之前睇佢防守真係太差

進攻淨係企corner射下波仔咁

諗住佢最多喺啲tank team打下第六人咁

但係今年又真係打得幾好

單指lbj 打法

我諗唔到更適合形容詞，但依家既我皇係有“妹下妹下“既感覺

一張圖屌打哂話龜守死ola嘅hater

夫子 你已經係湧迷 訓好食好 西決先上黎喇

上年係死肥仔

其實細龜 game 3-5都好troll 但無人殺龜

佢寒背依舊好勁

其實已經駁到唔係幾想再駁張SO CALLED WB EFFECT嘅圖

換隊之後角色地位唔同左，數據昇根本係正常

班球員換隊之後，有邊個屌過WB

你睇睇細龜身邊咩人同吾皇打
大龜身邊咩人同rookie嘈and木牛棄子差仔打先講

32啦人地
Manu都要儲下quota先dunk到啦

大家對細龜期望冇咁大

點都好 帶住呢隊波同吾皇打到g7已經超出預期

運動員要pick up番好快
啲肌肉俾番啲動力佢就大番
加減體脂率

33
Bosh退咗休，Wade等退休，Melo回晒塘
條仆街仲爭緊MVP

講道理的Ching

每個月使成幾廿萬keep架
你估melo咁就癡肥

其實可以話依對閪波逼出左最好嘅皇

溜馬呢隊野真係好神奇 次次逼得最近都係佢地
仲要中途換左幾轉人
妙麗 PG 細龜 但次次打得最辛苦都係對溜馬

如其話牙龜

不如講魔術on9仲好

今年東岸季後賽球隊黎講

我會咁排

1.龍
2.騎
3.溜
4.巫
5.76/塞
6.76/塞
7.熱
8.鹿(非唔尊重你牙，夫子)

我都想講

雖然我支持速龍

但睇黎騎士in6 機會好大

雖然溜馬次次都輸 但真係次次都好撚近 唔知咩原因
今年直頭贏3場 贏54分 輸4場 輸14分

巫師有咁高

76會俾人用經驗壓制

下線太弱

望埋去上線4隊都高過76

你係唔尊重我

我覺得鹿算係超水準

未必輸比熱巫溜

如果搶7係求其一個場例如修頓打更加有可能贏綠軍(我只係講緊單論實力)

上年4場都好近

再之前東次直頭搶7
仲要有一場教練on9換人比熱火絕殺

決

無可否認as之後嘅巫師廢到爆炸

但playoff始終係巨星舞台

Wall同Beal係playoff嘅表現都足以證明自己

無奈速龍係陣容深度上好過巫，冇辦法

認真講吾皇搵到個識輪休養住用既教練除時打到4X歲仲有貨賣

今輪打到差唔多場均35+10都有得反，唔知有咩好講

所以多數屌9 jr tt冇郁我皇架我（表現上）
雖然想睇佢駕崩

會唔會咁睇低 76

佢76迷，唔好意思排太高

過spurs搵波波
包佢打到40歲

唔關事

我好理性，76冇出面d人想像中咁勁

季尾個連勝水份太高

波波手下有兩件過左40重打緊

Hater 而加來來去去咪講果幾樣, 因為之前屌既缺點都無咗

Flop
黑哨保送
射姿唔靚 (潮專用)

屌你要波波教到幾歲

其實今場係咪黑哨，我見hupu冇爆炸

我訓9左

你俾時間俾波波臨去之前隊哂佢啲紅酒佢好嘛

我亦都無理過個連勝，但簽左意粉之後，成隊波明顯上左一個level

我睇到半場未夠開住電視瞓著咗

其實淨係打低咗隊好一般嘅熱火

可以再觀察下先

波波起碼仲有兩年教 其實佢今年玩食T早退放飯已經玩左好幾次

同吾皇一齊飲

不過退化依加野真係好難講
可以忽然間回哂塘

意粉有冠軍經驗

高比係人
吾皇係猿人

師兄好理性
可以觀察到打完總決賽先再決定

下輪開始支持西波龍
希望西波龍可以打破心理關口贏我皇一洗西波之名
再食住個勢 殺入總決

笠

比喻得幾好

Love內線進攻未必好過DAJ

我諗垃圾兄弟尋晚睇住吾皇贏波已經嚇到瀨咗尿

錯
係黑豹

你認真?

Fu G 已經痴咗線

我皇應該係似馬龍個種
直踩到40歲先真係傷+退休

LeBron James Forever

就傷之後嘅Love 我buy夫子

其實我覺得76俾人吹大咗啲

不過又冇啲咩理據話佢冇大家想像中咁

所以先話可以再觀察下先

小寶 你走先我幫頂住

今年個勢幾勁 但作客騎都係被大炒
仲要講緊季尾騎頹個期 但一打龍又醒神返

天敵嘅野
真係吹唔脹

我見d人開始吹76又入東決又話入總決又盛

我唔知佢地當76係槍使定點啦

我地根本唔expect過到首輪

恐皇症

首先空接係一樣嘅內線進攻

其次搶進攻板之後再上依下把握力高過love好多

第三係我見過DAJ 好smooth嘅轉身上籃之後，我確信佢唔係唔識，只係依個打法唔高效

又唔係話吹大
先第一年成團打到呢個位已經超水準
某程度上今年對手唔強先顯得佢勁，就算入到東決都唔代表佢勁過當年第8嘅雷霆

好似騎士1.0打魔術咁

yes, that is what i am talking about

咁又唔太算

我皇打魔術表現冇咩點跌(雖然有皇子哨 )

係其他位比人打爆

但係過塞應該唔係問題

D正常球迷上返水

agger 冇否認呢隊已經好撚癲
但係出面見過唔少人真心吹到final
最後可能真係有機會嘅
不過衣家仲未有啲咩說服到我咁解

我唔敢講到咁死

少帥勁Brown最少一班波

season塞打76 3-1(雖然有irving)

笠其實唔算老
佢同westbrook一齊打ncaa

最驚到時出局，d人又入鳩我地數

明明目標只係入playoff

po始終係巨星籃球

打塞真心晉到級唔奇
今年76條線算易打

呢度都有人講好多次係湧對76

係喎而加有個唔知叫咩名都好勁

夠湧條線易打

勇打咩都易打啦

唔係覺得火箭有機會丫....

運氣都係實力既一種

以加塞隨時又打少個jb

不過呢隊波嘅前途真係j撚死

根據我打2K既經驗 76係未來5年 至少會有一年入到finals

我隻新人係潮, 今年決賽係對LBJ

塞仲痴線啦

手上成堆assets

同我騎一樣 我根本唔expect過到第二輪

冇研究過 但係咪又係格食格

一輪打熱火贏實力，二輪打殘廢塞贏都唔出奇，東決打騎嘅話都係五五波
真係入finals都唔出奇，不過預咗4-0囉

除非真係harden贏完勇士傷出

對騎勇haters黎講，拎唔到冠=失敗

finals打我雀 --->champ: jazz

個個睇少我塞

撚有人睇低塞咩

反而你話馬刺吹大左

唔係睇少
但係陣容深度同76比係差咁D..

你過到塞軍先講 未來3年東岸都應該係塞

牙榮冇走咪係囉

屌 仲jer me

你覺得我皇就算入到final，拎亞軍佢地會唔會瘋狂抽水?

何況次輪/東決出局?

勇士亦然

逐個逐個對都係唔夠打，要睇少帥功力

你個殘陣點夠吾皇閪門打

我覺得76 4-2塞

我箭如無意外最多輸一場，
然後就入西決抄鳩手感隊

講真討論東岸有鳩用
最後都係我箭拎架啦

個陣殘到咁，個個都唔敢講76人贏硬都話人睇低塞

咁我唔知咩叫睇低了

認同

4yung9

湧士勁多 依加湧士一輪輸多過兩場都唔收貨啦

你皇過到速龍再睇
病西的確係難搞，搵smart同brown輪佢大米都未必掂

4-3喇，我想睇多場

屌，打2k有一半機會都係拓贏champ

唔知點解

咁我預咗 吾皇一輸我會比人Jer爆

淨係覺得六到七場，勝負難料

我湧手執宇宙級陣容都仲要玩燈
真係好好笑

開左個save，76人仲要pick埋baldwin

咁Ben咪要走

我鹿先行一步了

少帥齊六粒球員，鹿球員逐個逐個化灰

Bladwin射到三分，ben打pg

唔理啦, 應該係好波來.

感動既係聽日紅日又有得睇波

係

但係mygm 最大潛力應該係玩 kicks. Trade 到好撚爽

準時8點見

準備睇你手腳叫囂

76人好睇brent brown點應對brad stevens

認真，baldwin帶住黃蜂同我榜眼探花字母parker brogdon打左七場

總係覺得ben打塞d缺點會開始俾人針對同無限放大

咁既陣都贏唔到 塞就食屎啦

屌唔怪得TT打得咁勁啦.
原來TT cheating

Btw 有冇人法國溜44同ingle好似，個feel都係7下7下歐洲中年肥撚

that's funny

高汁過夫子

兩句掉轉好笑d

沒私家閪屌

留力打波

Nice Cheat on Kardashian.

Siu4

夫子算唔算玩具台第二幽默

我自己好期待brad會點教訓mb/simmons

ingle 打波幾撚醒邊度柒

最好笑一定係精液，sor唔小心用左拼音打佢個名

第二係迪迪同西書大少

雀無論打成點，成個playoff都要打okc三子

個樣

season騎輸士3次，有1次係15連勝後

放心啦，準備食

打波醒還打波醒 柒還柒

兩子姐
因為根本過唔到我箭

我覺得一個聰明仔夠搞掂閪
mb就等比塞team d收皮

x factor係saric

靚仔到
ching 5 sick ball

終於考完dse了

btw 大家仲記唔記得07年 playoff 勇爆冷贏牛仔果個 series?

無論打成點啊清

TT被個女人逼佢俾1000萬美金出黎俾個女做生活費
依家無晒錢緊係博老命

點解你條仆街成日要考我記性？

即係邊個

我唔識拼音=.=

王子打得 差仔唔打得
已經gg左 除非波叔登子同時失靈

靜

..你老死囉

你老死啊

啱啱dse完 反而佢最經常攞返啲歷史出嚟討論

以上對話已經可以繼續吹奏fu g

有d野係天賦 唔係想學就學到。

我頭先考完呈分試
希望入到第一志願啦

咪入男校

我讀左一年依家好後悔

夫子都比人吹奏

連登已死

啱啱升小學, 媽咪迫我學咩奧數

火箭季後賽主場對jazz 第一場贏左

點解咁熟悉

試下搵人吹奏d真正高汁會員

- 食蕉唔洗咬

問題係依加隊火箭冇麥一輪

無份打po咪高汁囉

但有保二輪

禾中2同男囝玩多d xd

uncledrew

孫興慜

係依兩個架啦

西書大少. 關羽雲長

屌你老母搶口到

火箭需要注意的是，他們的替補發揮不是很好，Gordon得到7分——而且是6中0，靠罰球9中7得到；Mbah a Moute三分5中1，得到3分；Green最後時刻命中1個三分。當然，看起來對爵士會是例行賽的繼續（例行賽火箭橫掃爵士，場均贏17.5分），但火箭需要改善替補這一點，需要更多人站出來，而不能每次是MVP登！

琴晚場波雀輸得幾徹底

識野

仲有登總冠 已經知讓一場俾雀屎

本身我都覺二哥幾高汁

直到佢撐塞

最重要係無啦啦話自己帶個仔落街玩

岩岩 NBA live mobile搞活動
就係講baron davis係呢個series爆seed

仲有咩今朝食咗大家樂

因為我都無份打po

Baron Davis 算係鳩沖型PG既先河?

WB 原型機

有無人覺得就算我騎幾閪都可以橫掃西波龍

依個成個波台都跟佢玩大快活

二哥企得太高

算

harden得分能力太屈

佢係冲型

eric bledsoe 先係鳩冲型

唔覺

唉 me雀俾人踩到

夫子係型

Ingles好撚勁喎

我愛陳型

無人親近你 無人爭奪你
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像你路過 十個似你
你管不到那麼多
天都不愛你 立心孤立你
平凡的人若提及情份
便顯得不配麼

HBK成個series只係講左一篇鹿，好球！

明明上一圈仲好多fans

果d係反雷

放心啦講好左讓一場俾雀屎

鹿輸波可以鳩up既感覺，真好！

parker同埋字母今年又要一輪遊
希望下年可以過到 first round la

。

喂點做野

點解search 杜老母無左表演張圖

睇番場箭
其實勇應該真係唔難守到箭
就算瘋狂switch都唔驚
Kerr一定唔會出Mcgee同zaza比登登中出

其實係球迷入面 有幾多成嘅人係反龜

座底6成

仲以為真係有人陪我g持我雀

依d咪正常球迷

你太天真

鹿後就係爵了

不過未到中間凌晨睇波既程度

有wo

成功洗底 正

乜我撐塞咩?

我係湖迷喎,點會幫綠軍?

我想睇第七場先咁講咋?

湖迷撐塞好出奇?

上年東決

今年艾榮單野

做乜吹大快活?

大快活只係跟大家樂風..........

佢出死亡五小真係限制到波登單打
個決勝點都係佢堆射手起唔起到q

同埋角色球員箭真係高半班

撐足占士對家咁多年，不過今年騎vs箭既話我會撐騎

Bell守Capella

依張就有

屌你自己睇返你自己講過乜啦，on9

艾榮去塞.....?

GOOD !!!

可惜傷左

咁耐既野鬼記得咩?

又要追返舊POST?

好煩啫.

最好笑一定係波叔

我貼完篇文 你又on99貼多次一模一樣 仲要話呢篇就中立喇

#541
關羽雲長
•
3 日前

ＢＥＡＴＬ 公鹿

#575
關羽雲長
•
3 日前
撞人,進攻FOUL ar

黑哨

#615
關羽雲長
•
3 日前
抵死
\
MVP呀拿

#631
關羽雲長
•
3 日前
屈高,屈大隻

無恥

竟然仲記得單野

鹿都反

唔好老屈

唔覺有湖迷撐榮少

希望二嫂做雞俾關平課金玩王者榮耀🙏🏼

HUPU

WA

Green 守得啦

Iggy 守cp
Klay守harden

Curry KD 防守面力都唔駛出

Fu G 雖然我BLK柒咗兒歌.
但你咁講野真係過晒火

BTW印象中都好似有零星連登湖迷有撐，不過唔想搵

fu g 9到

我cap晒圖 係條街到睇到傻笑

我同條囡講 佢都笑埋一份好難唔深刻

真

今次過火左

講我老母ok

就係唔可以講鹿壞話

好撚賤

有辱我地玩具台

想問係做雞一part過火

定

課金玩王者榮耀過火？

拎黎笑lbj一定有

但作為職業球員，榮少係要屌爆

課金玩王者榮耀過晒火

父屌

諗起，其實AV都算撐IRVING

👌🏻下次收斂下

真係喎.
始終兒哥都係玩具台一份子, 叫人地個仔玩埋晒呢D鳩驚

王者榮耀垃圾都玩

喂唔得，笑到扯蝦

仲要課金

解封2哥先

唔反皇啦

認真

D動作真心似星星

好可愛

食橙對抽筋有咩幫助？

鬼佬有咩病

都係食維他命C

認真

你平時點食橙

塞落屎眼？

屌

咁真係丫嘛

咁我都落街買返兩箱橙慢慢食了

假湖黎

仲要課金你話唔係慶過火屎?

你香港人嚟

早d瞓，唔打機就得

Btw myles turner 今朝foul out喊個下好撚慘

樓豬仲未俾圖我

有少少愛上turner

猿人似猩猩又有咩咁特別

屌有個女同事行埋黎問我做咩有咩笑得咁開心

我都唔知點答佢好

即係食燈對香港人冇效？

啲燈咁仆街 玩針對定點?

你自己慢慢食玻璃

猿人迪迪夠打

猩猩一拳打撚摷迪迪

你叫佢一齊睇

諗起就嚟做我女朋友咪開心

你食屎大！

...

=,=

唔撚要leonard啦

留雙J

馬刺吹大左

好似真係唔使要

Leonard 去潮

反占會戰勝歸來

賣隊長啦 白白出左成年糧

agger

應該真係會TRADE佢

你賣佢就真係白白啦

用一年起碼都打返個匀

Flop king

依下隻哨都幾撚黑

igor

賣洗頭水廣告咩

應該唔係summer嘅事，會俾多半季睇佢tatum嘅分別

如果佢咁樣trade隊長
安爺個朵應該全nba最臭

second interview...

有無真係坐低，隔離打緊波果下

唔係第一日. 做大事既人唔CARE呢D野

上季要即食緊要要美隊.
但係慢慢來留TATUM會好D

Aggrr，下季可能已經超越

求勝心重球員正啊

隔離落後緊仲笑笑口

咩keyword，thx

Myles turner almost cry as atrocious foul

呢條友場埋射射射

射佢老豆咩

“Not only did my teammates and my coaches believe in me, but Indiana believed in me.” - Victor Oladipo

唔要嘅bledsoe <> turner deal?

完全唔覺佢有進步

應該幾啱鹿

咪係呢個陣出30至33分鐘都夠做
係curry個點防守弱少少守唔到登
但掉轉對面都無人守到kd
加上除左curry之外個4個點switch都得
應該都夠做啦
Eg ariza tucker得spot up3姐有幾難守

邊點SWITCH RYAN 打都撚爆

一早講左劇本就係我皇4：3 勝

潛力狼潛咗咁耐 驚唔驚爆cap

當Leonard真係open for sale嘅時候，仲等?

單防真係守唔哂cp jh
一包夾外圍一起到q湧都幾頭痕

Btw餅王d防守真係幾精神

Spurs老閪都要tatum啦
下限都Paul pierce 咁

Leonard 有伏味

隊長開親拖都調頭走 ...

一起身就見到吾皇感動世人
雖然矛睇場波 但正係望左望box score都已經忍唔住流左兩滴眼淚出黎

我就當佢今年 turner無再進步

已經交緊12.7+6.4+1.3

摸到下頭就咁大反應 flop撚到
唔怪得俾人話soft話玩具

我覺得未必會拎隊長黎trade
隊長已經proven all star
反而tatum雖然勁
但同star真係仲有好大段距離
同同期黎講米嘈都已經差一段我覺得
所以如果有得trade Leonard
拎哂Tatum brown smart個d係咪會win win

Cp一定得
klay iggy kd dray個個都單防到cp
登登我諗全league應該都無人得
可愛叫最接近

差仔快d出番黎贏番一兩場就唔同講法

認真講米嘈真係一個好特別例子唔應該同佢比較

摸auntie 咩...
你守波跳起會唔會去摸人隻手仔咁簡單呀

下限都fmvp吹大了

個隊長都差過咪嘈

Tatum同隊長差好遠咩？

Smart 到期喇

如果3-0的話 差仔抖下等下季先好過 呢隊雀屎會將來幾年西岸既硬骨頭

任你harden 爆唔比外面起Q

當騎士咁打都得

不如諗下點防止CP比Curry撚到訓底先

playoff講兌子架je

雙你cp harden同curry klay兌

咁kd呢

榮仔去拍戲，PO都唔打咩心態，搏咩

因為有iggy livingston招呼佢

Wb pg兑左邊個

De de de de de de de de de

有無人諗過死都唔好比佢射三，比佢切入都咁話

借問聲NBA有幾多個1號位守咖哩唔俾佢撚狗咁撫

cavs did.

總之就係要夾死佢。curry 一夾有時會好多on9野出來

and then cavs is done

反而我覺得美隊已經到左上限 仲要大傷完
留我同啡仲好啦

所以名叔輕輕鬆鬆攞FMVP

同意。Point Forward 一個

Bledsoe

繼續就啱，總之要佢地內哄

入到西決先

同意

但美隊真係唔係大傷

仲有all in 左落去個正選係勁左好多
但係風險都好高
仲要人工都好貴

失左位咪唔追，你點撚？

咪就係 唔穿頭流血都唔應該吹喇

有乜好講
宇宙勇點會輸

CP3已經有7次防守1陣2次2陣 近6年都係1陣
咁都俾咖哩撚狗只可以話咖哩太勁

事實

班友反湧

真湧唔係曬時間同你傾呢啲無聊野

佢地d pick又密又快
搞到cp3好容易分心

斷腳

真

講起撚

有d掛住板凳騎士，佢幾時出得？

戇鳩 你地真係當我箭流

真湧表示覺得matchup得幾好其實
防守又係可以switch黎switch去

反而你箭d防守switch黎switch去kd一定食你harden cp3

單對單咖哩一定守死
最弊對面大把pick

到左二十一世紀
仲有人會唔文明到認為湧唔會落馬
一句到尾 rockets in 6

可能259斷腳收咧

論雷霆失敗原因，是教練問題還是龜龜問題。

同意 箭成班哈登禮炮團射起兩個都夠收你湧檔

球場視野太好反而成為咗問題

我雀太強大

me siu jor =.=

Why not both ?

同上

唔夠歷練

原來上面都有真湧講左一模一樣既野

係好好分配好球權同唔重視ball movement, 成季都係等波派位置又唔清晰。變咗入到PO都好似發緊夢咁

siu4 過咗我雀先講啦

我地箭既秘密武器就係為咗贏戒指先收咗成季
來自中國既周琦

07黑八勇唔夠剩係靠Baron davis鳩沖贏
係佢地對Dirk 既繞前防守做得好徹底，令dirk效率勁低
加上緊迫戰術令小牛勁多turnover，根本冇辦法run到Play
黑八勇進攻上除左人地失誤之後既快攻，仲有就係上晒五支炮，Baron Davis, J-rich, 法國MJ, Steven Jackson, Al Harrington 咁岩果個系列賽成班都神準 先贏到開巷

同埋當年勇士主場真係好顛，入一球/一個good D就下下上120分貝，嘈到仆街

Klay-ACL
Green-呀基尼屍
Kd-斷腳
Curry-斷腳

It was asked of Jazz players/coaches in postgame about the difference in facing Russell Westbrook compared to James Harden. One big difference: It took Westbrook 17 more shots than Harden took today to score 5 more points.

限制到kd仲有curry，俾你限制埋curry
仲有成堆射手，再嚟有iggy
再加上kerr既速攻戰術
我會傾向覺得勇士贏面較大再加上勇士既3,4號位都係3D球員
換言之係限制到harden既同時亦可提供到一定既三分 中距離能力；但係你提到話只要限制到kd，包夾佢就贏到，事實上係1on1方面即使火箭揾鋒線防守力較出眾既ariza嚟針住佢守都係微微限制下，係常規賽上，Kd係與ariza既對位上皆以44%攻入27分(小數點懶，唔計)，其實真心係限唔到，即使雙人夾佢，以kd上承級既傳炸彈視野，你等於係送咗個助攻俾佢(射手群)，可能會話以上幾年防LBJ既方法守佢(放佢單打，但係mark實曬其他人，唔俾佢參與球隊進攻，斷佢同球隊既串連)，之不過勇士仲有Curry依個S級素人(控衛
基本上就斷唔甩㗎喇。或者可以用tucker嚟守基石，但見佢常規賽防迪路申都有啲吃力(年紀大)，估計未到20分鐘就4犯坐櫈。
綜合以上本人既9up，預測西決係4-3勇士勝

痴線 不如話轉客場果陣墜機

BBIQ Difference

yes 吹大左

搞下笑姐

講真要贏靠傷出真係唔光彩

我就覺得火箭靠實力出線嘅

放過curry

4-0出局喇垃圾

放過埋klay green

唔係吹大，係呢次受傷入面。
無論係真傷假傷都係問題，真傷既即係大件事啦可以打幾多場，假傷既個心理水平又好似影響團隊士氣

教練問題

Green未還債

Klay扮毒食女正仆街

根本覺得雀鵝有機都係一廂情願

一定係教練問題，之後就三巨頭共同責任，冇可能話wb責任多過pg同melo，除非你唔當pg 同melo 係巨頭

Me 唔當係巨頭。只當佢係第6人但係罷住個starter 位

唔當瓜係巨頭

笑左

Gerald Green

認真，比curry 感受下15吾皇既感覺都好

咁要有半隊收咧先夠

佢po第6人都不如

when ur best teammates are delly and mozgov

屌你老母華唔是講少
防守唔曳架（明同暗個方面都）

笑死 限制kd
其實打勇好簡單 守死淫k kd 同curry 就得

Yes. Me 都做到教練

教練

即使最極端係龜有戰術唔執行都係教練食唔住佢
何況donovan係戰術都交唔出

果年champ 靠晒佢啲防守

好奇怪Melo佢今季實力同戰術地位都唔係巨頭，但當計okc 牌面時又會計佢地係三巨頭，可能係純粹計個名 係咁既話，to be fair 輸波責任佢都要共同承擔三分之一

我只會指責 教練, 龜, PG13%

狗貝類防守
我係curry同佢對位一定燥到仆街

打得差同係咪巨頭冇直接關係啦
如果係屌騎個班人打得差唔當巨頭個時一定俾人屌架wo

okc就唔會trade WB架啦 咁如果仲有機會有巨頭隊 二件又好三件又好
想變既話都係得轉教練呢招既姐

佢收緊27m一年

我覺得係雙向，wb 執行唔到戰術一件事，但個教練臨場定係賽前調整都應該係below average，輸完波下場可以係冇變化，純粹等兩巨自己爆起 可能打慣巨頭波

Btw 有傳melo想和平分手
Pg留

其實有好教練pg rw依個組分都有得搞

我冇你地咁仆街

25比人zip腳出唔到就夠

感受下馬刺嘅感受

係咁既話你只可以話okc 係兩巨頭

乜16CHAMP DLLM華出得好多咩.......

打慣巨頭波但係無巨頭既球權.

要講melo呢個情況係季初開始既一個惡性循環黎
而到佢miss左clutch FT之後就覺得okc(WB&PG)開始唔當佢係巨頭地位

我不嬲一開始已經話唔覺MELO係巨. 佢係瘤果陣已經廢.

依家無左暗啦

明都好勁

你講安東尼既話，好坦白咁講我諗係教練同球員都唔信佢仲有貨交

我以為自己記錯

其實我甚至唔知delly 有ring

27m

講真既 如果佢仲keep到NYK最後一年既表現
係仲可以算係巨頭黎

佢自己打左一年咁既波
仲留係okc都冇引啦

但佢opt out 27M /2yr 都未必有

惡性循環我都認同.
打得差--->無自信---->隊友唔相信佢--->打得更差---> loop.

佢係慘 簽nyk燒埋個幾年顛峰
冠軍就冇佢分唔啦 不過荷包夠脹都算啦

15先出得多 追到curry氣咳

雷霆輸波果日，我瘋狂J返金塊d mix

真係睇到好唔開心

點解wade 坦然面對退休，當同屆有人仲係當打

個心情係點

究竟點樣可以守死，唔好話守死

點樣先可以限制KD

點解出面講到好撚易咁

15多D

摺凳

好奇怪

佢同JT o/dbpm 都係負

但佢同JT上，我個心好穩

其實冇見過人shut down 259
佢自己都極少自爆
不過火箭個防守體系應該限制到佢三十頭嘅

除左game7

Wade 真係退啦咩....

係佢放得自己太高

Yes.

champ個年原來一場出得7分鐘 靠晒佢D防守

士巴拿

我覺得皇都會掛住dllm華
佢都算佢口中嘅playmaker
控到下場 防守又上力
Wide open 把握力都合格

zazq

就連wade都肯放自己係bench
要面無計

zaza

Zaza 先係箭既秘密武器

其實佢肯定bench都好好多
起碼少咁隻睇戲有人空手跑下位

好佩服bradstvens

基本上佢第一節個緊逼防守，贏左成場game

除左bledsoe無人拍到波

之後點追都追唔返

又未去到playmeaker既我覺得
但係至少唔係雪go筒

打7佢就有

求其一個連登仔都守死kd 啦

個心ready 好晒啦，講緊個心情

7傷拳

佢肯出奇招
同埋球員專注力好高
以前學界叫我地press我地仲on99咁

Siu4

反而好似WADE咁睇開晒啲野打得仲好.

不過屌, WADE有戒

如果自己有隊波大家都咁團結就好

我好想要leonard 個身體試下守吾皇

咁當時佢為左大約簽nyk 都預左冇champ 嫁啦

trade melo係最好方法
問題係佢有霸王條款
佢肯去又食到佢張約又有幾多隊
我覺得潮人今年食白果的話trade佢係一個好選擇既

吹到melo落bench癗會贏到咁

係，屌奶星連玩mygm d扑街都要嗌trade me

個成績一定會有唔同

當年點打都係po一二輪好似..

要佢一年我覺得唔錯

我個人覺得硬係要人melo rose 依d無冠王
唔係個champ就好公廁

起碼佢地唔係顛峰個陣攞完得分王/MVP 減薪痴衛冕冠軍隊

個化學作用會好好多先
佢唔洗陪跑

Fu G 你用慣咗自己165既身體咁多年, 吾皇一怒視你就喊咗出來啦.

Jkidd nyk我覺得算係最接近champ嘅一次

用騎士做標準起碼十巨頭

印象中啦，唔記得exactly wording

個陣我皇係話想搵個佢同irving唔係場時嘅playmarker

咁其實dllm華係勝任

總有人放到自己好高
無睇清楚自己應該係咩位

同埋雷攻防轉換咁快
佢同felton雙肥打陣地仲好啦

起碼落bench有球權俾佢慢慢搵手感

你地唔會想試下個壓逼感咩

melo完約好難講

KD 無論手感定場上調整都係頂級，其實只可以等佢體力下降時短暫限制佢 好似當年佢同wb 打到斷氣咁

不過係勇士都幾難冇體力

Yes
同你意見一樣

個感覺會舒服好多, 覺得自己仲好當打咁

落bench打人地d bench

想, 但係我驚我瀨屎

我都點左259相
好明顯melo過哂顛峰啦下話

講真
15年final dllm華真係打得好好
再望今年騎打呢個7場

agger
無話一定贏
但係情況會改善好多

好想感受下nba d first step 有幾快

好似小朋友好想照顧佢

ghill係傷姐 佢應該都岩吾皇用

死占狗

唔知佢諗咩啦

唔知

你fd講到我皇廢左佢武功咁

Dllm華嘅hustle真係唔錫身
如果同g hill double team細龜可能會發惡夢

AS tarde左 Ghill我都係咁諗
但係唔知咩問題
又唔洗射落lue度

講真佢地咁高大腳又長，慢慢來都一步過咗

要迷蝗了

唔可以話佢守死curry
但最少盡左力

drew教個幾場騎多ball movement d
唔知點解lue一教返又冇左

ghill keep住傷真係冇辦法

去應徵囉。人工應該幾好

你不嬲都迷皇架啦

比人屌扯貓尾

而家講lue又俾人話我地賴lue

是撚但=.=

比起lbj場內提升隊友

我更欣賞kobe 場外提升隊友

授人以魚不如授人以漁

其實ty lue都公認係垃圾
冇得駁

笑我 食c啦！！！！！！

你咪睇暑假唔皇走左 lue下季教成點
賓仔就証明左佢係好撚有料冇吾皇都得

曼巴精神病毒害左一代球員

今日帶得好好

其實melo唔肯認輸真係唔怪得佢
佢出道個陣都係天之驕子
第一年仲要即刻帶隊入Playoff
但都拎唔到最佳新人
個陣好多人都話應該雙最佳新人 甚至最佳新人應該係Melo
無奈撞著一個同位 又後生過佢既 幾乎將佢所有野都搶走晒
打咁多年 被佢食足咁多年 講真佢條氣一定好難gur
見佢對親LBJ都爆就知佢真係好想贏LBJ

樓豬30/4戰績

Po-開唔到

圖-俾唔到

反擊- weak撚到

仲有咩用

但佢好似無LBJ咁識操自己身體

我都無啦啦俾人話我屌TT啦
講左兩個星期叫出TT都睇唔到

先利申係安東尼fans
係佢入NBA頭幾年，lbj技術仲未成熟，仲有人將安東尼同lbj比較

隨著lbj技術無止境進步，安東尼只可以穩居nba第2sf

但無耐nba又出現左kd, 本來kd都好多缺點，但無啦啦過左新秀賽季後勁左超多，去到小牛champ果年我諗應該kd名正言順做左第2 sf

一個咁有才能既人做第3已經好慘 ，咁都無辦法lbj kd 真係勁，但突然又冒出左george，可能george定安東尼第3仲可能有爭議，但身為安東尼fans既我都覺得george無撞牆無傷一定會拋離melo，唔講以後，即使呢家trade value george都大過melo 好多，畢竟年輕

加上佢乜勁都無，最佳新秀又無，mvp又無，上年佢有得分王我已經好開心
上年我覺得已經係NYK最有機會champ 一年，個陣好齊人
呢就NYK off9 咁都唔知做乜畢
我諗未來安東尼都無可能以一線球星身價champ
melo 死忠只希望佢年老時候有戒指

所以其實雷隊內氣氛都唔太好

唔知今年會教邊個
同埋都要有返咁上下地位先得既

吾皇keep住身體之餘仲要射波好左
melo唔講進步就算keep返之前水平都冇

game7騎係打得好少少既

想幫吾皇含...

我都係講心態上姐 能力上一早已經比唔上

我覺得隊內氣氛呢個點都幾重要

98 bulls :

thx for sharing
感謝大大分享
謝謝你的光顧

我又唔覺得okc 隊內氣氛會唔好，你最多話安東尼心情長期唔好姐

天賦上真係吾皇先可以叫天之驕子

ok 駁唔到

Chow po9

雷好撚團結wo
除空Reggie Jackson 基本上冇內哄

可以係nba打到退休嘅都係

Westbrook death stare@ lamb .Mp4

佢打波真係比到一種
[ 屌你老母死怪物.....]
既感覺

講開隊內氣氛
成日都覺得木狼俾我感覺幾差下

雷霆其實隊波好family feel
一有活動成隊波都會去
That’s why kanter比人trade走都心繫okc

唔係KINGS同公牛最差?

得分第一：場均34.4。
命中數第一：場均11.9。
罰球命中第一：場均7.4.ps命中率也到了80 +％。
罰球數第一場：場均9.0.ps老詹罰球最多可見有多拼
PER第一名：34.0.ps聯盟唯一上30的球員。
WS第一：1.6。
WS / 48第一次：0.365。
進攻WS第一：1.3。
防守WS第一：0.4.ps並列第一
BBR給出的高階數據：
VORP
BPM OBMP全是聯盟第一。
籃板，助攻，真實命中率（TS）也進入了前十。

copy from hupu

慢慢含啦你地

典解cp3成日fing下fing下個波之後TO

其實所有隊都可以試下玩fornite練chemistry

公牛簡直痴線
被監控

po黑氣石係咁啦

GOAT LBJ

ok 丁左

占狗LIST:
1.
2.
3.
4.
5.
...

自己填啦，等我皇出局叫精液清算你地

射了

占狗LIST:
1.費城七六人
2.
3.
4.
5.
...

盧指導：常規賽讓詹姆斯打42分鐘是為了讓他身體習慣

我開始明白肥T 常規賽點解咁樣出木狼班友
真係有苦衷

占狗LIST:
1.費城七六人
2.勤
3.
4.
5.
...
編輯

上開呢度既都唔係好過分返D咩
但係好撚多狗都覺得你同佢支持就係反

仆街

唔怪得33歲仲咁FIT.
老人院D廢老都應該逼佢地打高強度籃波48分鐘.

勤乜鳩

佢係權

哈登認為球隊的交流是他們成功的關鍵，他說：“隊友們讓這支球隊前進，他們沒有得到太多的稱讚，但是我們知道他們多麼重要，我們知道他們多麼有價值，我們的交流，從夏天到現在，一直都很好，我們每天都交流，我們不斷聊，即使有時候我們不想，我們也會交流，很多球隊不會這麼做，他們在一起的時候不開心，不享受，無論是PJ，特雷沃，還是盧克復出，我們全隊都能夠交流，這在場上幫到了我們。”

氣氛係重要

係，打錯，係權

paul pierce 08 champ po都係38.1 min

送禮勤

穆

夜d準備ifc跳落黎，希望d議員正視下網絡欺凌問題！

最好壓到會然夫子，娜雞，小露寶，牙權...（太多不能盡錄），拉埋佢地班賤人一齊上路，永不超生

即使壓你地唔中，送唔到你地上路，我都要你地永遠記住自己依一生作既孽！

你地有冇問過自己傷害過幾多個好女仔？？

你地夠唔夠膽問下日日比你地蝦o個d人喊濕過幾多個枕頭？幾多次訓訓下覺扎醒？？？

其他手足上黎輕鬆下就係睇你地話人係占狗？

我祝你地每一晚都要係愧疚中渡過！

我竟無言以對

我幾時都話小露寶高質 支持JAZZ

Run As One

溫for 柯
柯for 溫

最搞笑 份表個格式係佢自己整

呢D正宗 自己遞表申請被人笑

我屌你個女

垃圾會計權

笑死

有無人認到對腳？

大家以後見到上面個list啲占狗要睇路 佢地好撚惡 尤其嗰個咩費城76人

老婆唔知可唔可以分享

TMAC掛

LuL

我屌你老味 紅鞋同藍鞋

nba台3大傻閪： 夫子，臭g，表演

LUL

戇鳩3連星真係連續出現

TMAC

記錯顏色姐

發覺我地三個係無共通點

夫子我屌你老母 你改圖 明明係藍色我無記錯
明星賽黎

好似係有兩張

關我撚事

想偷我雞

老鼠唔好擺我同兩個傻西一齊

你無記錯

NBA台三大肉便器：老鼠，樓豬，杜老母

咩咩

咩咩？

態度決定高度

我都好好態度.
但係點解我無2m高.

認腳呀

完全將夫子比下去

玩具六星

鬼叫我地係亞洲人

認腳？

無野啦

咁呢次我就撐我老死 夫子啦 點都高質過2m高

你=占狗四天王，同牙權，撚伯，degea同級

有一日，清朝西式學堂既學者起身見到自己老母。。。。。。

Killed it

又話態度決定高度

Blocked

咁係態度仲未夠

怪不得我有兩米

發夢個陣?

四天王之首扮自己冇份 真係傻閪黎
抵俾老鼠笑

小露寶你機械人想要幾米都得啦.....

約出嚟做gym交流下囉

朋友 休睇少我係機器制造

ok

me ddg師弟

樓豬準備要開PO了

收到WIND樓豬去左酒池肉林夜夜笙歌

Cele. For King James?

樓豬食女獸黎 晚晚落老蘭

我想嘔啊.

米八男神喎

樓豬米八男神

ching食開咩仔

米八

我有女朋友. 好專一的.

1001

防守1陣係計對哂全部隊既，唔係只對同一個對手，格食格都冇計

記得前幾年Cp3 守到呀杜架

牙杜係咪CURRY?
同埋牙杜加入咗金洲已經得到全新既力量, 今非惜比

場場對騎士

Aw mvp啦

樓豬起身未

新po

燈都唔好囉jj出黎燈啦

收到WIND 樓豬見我皇晉級，走左去屌HG慶祝